女三寶油門當煞車 猛！撞穿牆壁留巨洞

是牆壁太脆弱還是車體太堅固？中國一名女子開著輛白色奧迪A3在社區停車場時，卻因誤將油門當煞車踩，整輛車「直直撞」將牆壁撞破一個大洞，整個車頭嚴重變形，地面一片狼藉布滿許多碎石，令趕來處理的警方與管理員驚呼連連。

《微博》近日瘋傳一段影片，中國吉林長春一處社區停車場，駕駛白色奧迪A3的女子誤將油門當煞車踩，沒想到直衝停車場牆壁，甚至撞破了直徑約2公尺的大洞，現場一片狼藉，碎石佈滿停車場地面，整個車頭嚴重變形，所幸肇事女子與另名乘客並無大礙。

警方接獲報案後趕到現場協助，看到現場的「慘案」也傻眼，現場目前也被清掃乾淨，並暫時用黑布遮住破損的牆壁。目前已進一步調查事故原因。許多網友看到影片紛紛表示「說明牆是豆腐渣工程」、「這根本是戰車來著的吧！」、「這開車技巧666」、「駕駛座都沒變形，合格了」。

撞穿停車場嘅牆，唔係主力牆（只作分隔停車場區域用）

塊牆會唔會太流，一下穿

架車冇衝到過去點解都可以撞到咁大

咁撚易穿。。支那真係豆腐建築

奧迪鋼水幾好

咁易穿, 擺明連鋼根都無

反應要幾慢先可以行咁多米先停低

睇左5分鐘終於跑到終點

分隔唔會成塊牆，成本高喎

純粹做分隔又唔會用石屎咁高成本 , 根本就係豆腐渣工程

AUDI 應該拎呢單野做廣告啦

屌你 仲行左咁遠

支那野

女人渣車

厲害了，我的豆腐牆